\beginsong{Kraftwerk - Das Model}[bpm=120]

\beginverse*
\textnote{Zuerst Bass \rep2, dann Bass+Ukulele Riff \rep2:}
\textit{A} \verb!--------1---1------------------!\\
\textit{E} \verb!3-----3---3---3---------1---1--!\\
\textit{C} \verb!----------------2-----2---2----!\\
\textit{G} \verb!-------------------------------!
\endverse

\beginverse
\textnote{Jeweils am Zeilenende Melodika: D-G--H-A-G-A--F-D}
Sie \[Gm]ist ein Model und sie \[Dm]sieht gut aus. \[Gm] \[Dm]\\
Ich \[Gm]nähm sie heut’ gern mit zu \[Dm]mir nach Haus. \[Gm] \[Dm]\\
Sie \[Gm]wirkt so kühl an sie kommt \[Dm]niemand ran. \[Gm] \[Dm]\\
Doch \[Gm]vor der Kamera, da zeigt sie \[Dm]was sie kann. \[Gm] \[Dm]\\
\endverse

\beginverse*
\textnote{Instrumental Ukulele:}
\nolyrics\verb!  !\[Bb]\verb!    !\[Am]\verb!         !\[F]\verb!      !\[F]\\
\textit{A} \verb!1---1-1-0---0-0-0-----------------!
\textit{E} \verb!------------------3-1---1-1-----1-!
\textit{C} \verb!----------------------------2-2---!
\textit{G} \verb!----------------------------------!
\nolyrics\verb!  !\[Bb]\verb!    !\[Am]\verb!    !\[D]\verb!      !\[D]\\
\textit{A} \verb!1---1-1-0---0-0-5---5-5-9---10-12-!
%\textit{E} \verb!----------------------------------!
%\textit{C} \verb!----------------------------------!
%\textit{G} \verb!----------------------------------!
\endverse

\beginverse
\textnote{Jeweils am Zeilenende Melodika: D-G--H-A-G-A--F-D}
Sie \[Gm]trinkt in Nachtclubs immer \[Dm]Sekt \textit{korrekt}. \[Gm] \[Dm]\\
Und \[Gm]hat hier alle Männer \[Dm]abgecheckt. \[Gm] \[Dm]\\
Im \[Gm]Scheinwerferlicht ihr junges \[Dm]Lächeln strahlt. \[Gm] \[Dm]\\
Sie \[Gm]sieht gut aus und Schönheit \[Dm]wird bezahlt. \[Gm] \[Dm]\\
\endverse

\beginverse*
\textnote{Instrumental Melodika:}
\nolyrics\verb!  !\[Bb]\verb!    !\[Am]\verb!         !\[F]\verb!      !\[F]\\
\textit{A} \verb!1---1-1-0---0-0-0-----------------!
\textit{E} \verb!------------------3-1---1-1-----1-!
\textit{C} \verb!----------------------------2-2---!
\textit{G} \verb!----------------------------------!
\nolyrics\verb!  !\[Bb]\verb!    !\[Am]\verb!    !\[D]\verb!      !\[D]\\
\textit{A} \verb!1---1-1-0---0-0-5---5-5-9---10-12-!
%\textit{E} \verb!----------------------------------!
%\textit{C} \verb!----------------------------------!
%\textit{G} \verb!----------------------------------!
\endverse

\beginverse*
\textnote{Bridge Ukulele \rep2:}
\nolyrics\verb!  !\[Gm]\verb!      !\[Dm]\verb!  !\[Gm]\verb!      !\[Dm]\\
\textit{A} \verb!5---5-5-6-5---5-5---5-5-6-5---5-8-!
\textit{E} \verb!-6-6-6-----5-5-8-6-6-6-----5-5----!
\textit{C} \verb!--7---------5-----7---------5-----!
\textit{G} \verb!----------------------------------!
\endverse

\beginverse*
\textnote{Instrumental Melodika:}
\nolyrics\verb!  !\[Bb]\verb!    !\[Am]\verb!         !\[F]\verb!      !\[F]\\
\textit{A} \verb!1---1-1-0---0-0-0-----------------!
\textit{E} \verb!------------------3-1---1-1-----1-!
\textit{C} \verb!----------------------------2-2---!
\textit{G} \verb!----------------------------------!
\nolyrics\verb!  !\[Bb]\verb!    !\[Am]\verb!    !\[D]\verb!      !\[D]\\
\textit{A} \verb!1---1-1-0---0-0-5---5-5-9---10-12-!
%\textit{E} \verb!----------------------------------!
%\textit{C} \verb!----------------------------------!
%\textit{G} \verb!----------------------------------!
\endverse

\beginverse
\textnote{Jeweils am Zeilenende Melodika: D-G--H-A-G-A--F-D}
Sie \[Gm]stellt sich zur Schau für das Kon\[Dm]sumprodukt. \[Gm] \[Dm]\\
Und \[Gm]wird von Millionen Augen \[Dm]angeguckt. \[Gm] \[Dm]\\
Ihr \[Gm]neues Titelbild ist einfach \[Dm]fabelhaft. \[Gm] \[Dm]\\
Ich \[Gm]muss wie wiedersehn, ich glaub sie \[Dm]hat's geschafft. \[Gm] \[Dm]\\
\endverse

\beginverse*
\textnote{Bridge Melodika \rep2:}
\nolyrics\verb!  !\[Gm]\verb!      !\[Dm]\verb!  !\[Gm]\verb!      !\[Dm]\\
\textit{A} \verb!5---5-5-6-5---5-5---5-5-6-5---5-8-!
\textit{E} \verb!-6-6-6-----5-5-8-6-6-6-----5-5----!
\textit{C} \verb!--7---------5-----7---------5-----!
\textit{G} \verb!----------------------------------!
\endverse

\beginverse*
\textnote{Outro Riff Bass+Ukulele, Ukulele hört etwas früher auf \rep2}
\nolyrics\verb!  !\[Gm]\verb!            !\[Dm]\\
\textit{A} \verb!--------1---1------------------!
\textit{E} \verb!------------------------1---1--!
\textit{C} \verb!----------------2-----2---2----!
\textit{G} \verb!0-----0---0---0----------------!
\endverse

\endsong